有無類似nds時代既lost in blue同超執刀玩？

有無類似nds時代既lost in blue同超執刀玩？

Switch 好似無類似，lost in blue真係好正

Lm
想玩Switch 求生驚